有冇聽朝1140飛東京既巴絲

唉屌好驚delay或者取消啊
有冇有經驗既講下大唔大機會取消

屌好撚驚

無可能打到聽朝

唔打到聽照都一定會delay
今日取消既航班照排返落聽日

我都係，不過都係要delay

我琴日1120機1320先飛